喂 無野？我有野啊喂！喂！內地女子偷拍記者 拒出示記者證 警員護送下離開

（獨媒特約報導）在今日警方例行記者會上，有一名操普通話的女子以手機拍攝在席記者，並將照片上載至微信，惟該名女子並沒有配戴記者證。記者會結束後，《蘋果日報》記者要求該女子出示記者證，及解釋拍攝在席記者的原因。該女子及後離席，向在場的公共關係科警員求助。她拒絕回答記者提問，獲警員護送至特別通道離開。

在場記者起哄，指昨日已有兩名男子疑似假冒記者及偷拍，促警方解釋為何可疑人士能混入記者會。女子於約10分鐘後從特別通道步出現身解釋，惟只強調「大家都喺度影相，我哋都喺度影相，我都係記者嚟㗎，就係咁簡單」，又指自己已把名片交予警員跟進，「你哋有咩資格查我身份呢？」

該女子的卡片上的名稱為陳曉前，職銜為廣東廣播電視台融媒發展部總監。警察公共關係科首席新聞主任（傳媒）蘇美儀及後解釋，警方會盡量便利傳媒的採訪權，「有時（你哋）冇帶記者證，有時係實習記者」，指該女子的名片與身份證明文件相符，稍後將會就記者會上該出示記者證或記者名片的問題作討論。最後女子於警員護送下離開記者室。

記者嘅哥哥姐姐
希望你哋好似上次咁帶晒gear入場保護自己

其實要associate with中共+港共縱容嘅hate speech
根本係鼓動啲so called愛國愛港嘅人嚟斬反送中嘅人

hate speech+fake news先係暴力源頭
何君妖之流，警察員佐級協會阿頭之流
唔駛協助調查唔駛譴責？

唔好當將軍澳係單一事件
中共最叻挑起民族情緒
人民打斬人民

加上警方，政府縱容
打斬反送中嘅就唔拉/hea拉
咁就做成咗 原來斬人打人無事

咁=縱容暴力
唔能夠次次記招都比佢哋話唔評論個別個案/元朗,荃灣.北角斬人都重視

卡片係人都印得,屌你老母

今日元朗 明日香港